有冇文字式文宣啱淺藍教會人仕睇？

如題

【重開/行動】唔想靜 就記得去參加+幫手宣傳新年行動！

教會人士

最近有d書籍
例如係《消失了的連儂牆》同埋《香港人2.0》等
部分內容係由教會人仕/教徒執筆
唔知對佢地嚟講會唔會易d入口

係咪姐係長輩圖配字海啲YouTube 片

（新方向）文宣用作包裝銷售

就係想揾易入口啲
唔想太長，怕佢哋冇耐性

想揾文字版
但如果係教會背景嘅片都好呀

冇。
比唔想理政治的信徒專心傳福音，個個都理政治的話其他未信主的手足聽唔到福音冇得信落晒地獄點算？

淺藍嘅信徒係己經有政治取向，定唔想理政治？

淺=唔想理。
有時所謂「藍」的基督徒其實只是「不認同」，然後照常生活不採取任何行動。之前我看過一篇「深藍基督徒觀點」的post，我認得果篇文的作者（我FB網友，以前睇開佢的文章，一眼就認得），他基本上完全不會涉及政治，只是專心傳道，故此雖然真是對政府和中國是有點太天真，但他對藍黃雙方都有益處（藍的少一個會斬人的人／悔改的警員＝黑—＞白，黃的起碼不會為了香港而丟了性命卻連靈魂都丟了，將來要陪林鄭攬炒），不會影響任何改革／革命行動。
既然是出於信仰這樣說，那就不必去強行改變其因信仰而生的政治觀點。而且一般來說目前警方的暴行應該都足以令一個敬虔的人意識到目前眼下的苦難。
利申：我不是一個好敬虔的人。